{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015252",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문남촌펜션"
    },
    "text": "普門ナムチョンペンションは明活山を後にして慶州の名山、南山を前に広々とした眺めを備えています。 ここは市内や普門団地、教科書の旅行先などにアクセスしやすいので、観光や休憩に最適な宿泊施設として知られています。 入室時間と退室時間はオフシーズンとオンシーズンによって決まっており、22時以降に入室するためには事前に連絡しなければなりません。 訪問したレビューによると、観光地へのアクセスが良く、とてもきれいで広い客室を提供するのが満足のいく経験になるそうです。 清潔で子供たちも好きな条件を備えていますが、観光地との距離だけ少し不便かもしれないという意見もあります。 しかし、静かで快適な雰囲気の中で広くて快適な宿でゆっくり休むことができます。 社長の親切さとビューグルメでの特別な経験も挙げられます。 無線インターネットとWi-Fiをどこでも利用でき、バーベキュー場は利用時間と利用期間に留意する必要があります。 常備薬は管理室に備えられており、非常薬は常に用意されています。 また、美しい庭園で愛する人と一緒に散歩を楽しむこともできます。 周辺には慶州ワールドがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションはどのようなアクセス性を備えていますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションは市内や普門団地、教科書の旅行先などにアクセスしやすい立地にあります。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションの入室時間と退室時間はどのように決まっていますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間はオフシーズンとオンシーズンによって異なります。22時以降に入室するためには事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションの客室はどのような条件を備えていますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションの客室はとてもきれいで広々としており、満足のいく経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションの周辺には慶州ワールドがあります。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションは子供連れの家族に向いていますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションは子供たちも好きな条件を備えており、家族連れに向いています。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションには無線インターネットやWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションでは無線インターネットとWi-Fiをどこでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションにはバーベキュー場がありますが、利用時間と利用期間に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションには薬局や医療設備はありますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションには管理室に常備薬が備えられており、非常薬も常に用意されています。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションの周辺で散歩することはできますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションの美しい庭園で散歩することができます。"
        },
        {
            "question": "普門ナムチョンペンションでの特別な経験はありますか？",
            "answer": "普門ナムチョンペンションでは社長の親切さやビューグルメでの特別な経験が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 550
    }
}